# Look and feel y estructura

**Video Tutorial: Introducción a la Protoboard y sus Componentes**

Duración estimada del video: 7 minutos

**Escenario:** El presentador se encuentra en un área de trabajo bien iluminada con una protoboard, varios componentes electrónicos y cables de puente. En el fondo, se pueden ver algunos proyectos electrónicos terminados para generar un ambiente de creatividad y entusiasmo.

**Estructura General:**

* Introducción y saludo del presentador (10 segundos)
* Explicación de la protoboard y sus zonas (1 minuto)
* Demostración de la colocación de componentes en la protoboard (2 minutos)
* Uso de cables de puente para realizar conexiones (2 minutos)
* Explicación del uso de las líneas de alimentación (1 minuto)
* Cierre y despedida del presentador (15 segundos)
